特朗普與疾控中心打對台 表明不戴口罩

他謂：「你毋須一定這樣做。我自己就選擇不會這樣做」

他說：「我只是不想戴口罩，這只是一個建議。坐在圓橢形辦公室美麗的堅毅桌（總統辦公桌）後面，偉大的堅毅桌，接見其他國家的總統、總理、獨裁者、國皇和皇后，我不認為我要這樣做，或許我將來會改變主意。」

當特朗普向記者發表講話時，站在他身旁的副總統彭斯以及在場的其他官員，都沒有戴上口罩。

CDC建議美國人外出戴布口罩 特朗普：我不會跟從

因為睇左陳云fb

條友係唔係以色列間諜，佢做既野有時睇唔出係為美國好

侵侵又撚狗
你識咩

巴打你快啲走先......

國師又贏

Xi is my friend

Health officials in the US advised Americans to cover their faces when outside. But the US president Donald Trump has undermined the guidance, saying: “I’m choosing not to do it.” Melania Trump later urged people to take the official advice seriously.
佢老婆唱反調

但佢老婆叫人帶

佢咁講，共和黨陣營嘅州份啲人真係唔戴

trump 無話阻止人戴

已經打曬疫苗，驚閪咩

美國又贏sure win

原本柒婆同侵同level

呢條八婆收皮啦，侵侵轉頭就休咗你。出嫁從夫聽過未？

佢話唔戴，好多人唱反調

不愧我一直以來都唔戴口罩緊跟侵侵步伐

百毒不trump

佢搵Kushner lead個coronavirus task force你就知出事啦

cls

國師d frd

你點可以咁講
依度好多侵粉

絕不跟從
可能會改變主意

trump trump 又撚狗！

老婆同我唱反調？ shut the border

接見其他國家的總統、總理、獨裁者、國皇和皇后

低能反科學膠

班侵 HATER 而家咩反應

侵話唔帶 班白左 應該個個開始搶口罩

今朝英國都咁講, surgical mask留返比醫護

相反, 好多侵粉睇怕都唔會戴口罩....

(最近有調查: 好多共和黨支持者認為武漢肺炎被fake news媒體吹大左)

同時重點 美國根本唔夠口罩
佢話要戴
點變口罩出黎

佢話要戴, 好多侵粉先會跟隨

(跟據最近d民調, 好多侵粉唔擔心武肺危害性命, 反而非常擔心武肺危害經濟)

重用又好，用布口罩又好，用毛巾包又好
口罩其中另一半功能係防止傳染

暗黑兵法

GG 好似藍屍咁

國師粉絲

In Xi we trust

佢係press Conference 都話係指引唔係強迫性，d記者問佢，佢話佢唔戴但可能遲啲改變主意都唔定.....

反侵撚：我地戴

認真老坑係唔鍾意帶可能吸唔到氣

自從爆發之後 我作為侵粉都唔知佢做緊乜

又同連登仔唱反調

佢講明帶口罩係自願性岩呀 仲有美國都無口罩點可能做到人人有

全部左膠戴曬

侵粉心碎

美國人死都唔帶口罩